夜晚聽xxxtentacion 真係好有感覺

當你個人頹嘅時候聽
成個氣氛出哂黎
rest in peace x.

everybody dies in their nightmares
Rip xxx

啱啱聽完 想喊

英年早逝，好可惜

心塞

次次smoke完聽

之前最唔開心個陣
係佢令到我搵到藉口生存落去

最記得佢講過
Do not let your body to find your soul
Let your soul to find your body
RIP X

Nigga really want to die in the nighttime

You're changing, I can't stand it
My heart can't take this damage
近排真係發生好多好多事
整個生活被打亂
依加慢慢返去所謂嘅正軌
好似缺失咗一啲嘢咁 好辛苦

suicide if you ever try to let go uh.

加油 我聽佢歌聽到懷疑人生。。

好多首都唔係好明
有冇巴打講解下

x

why am i so in love

可以去聽下Jocelyn Flores 係寫比一個自殺左嘅fans 呢首都比較出名 仲要好撚有feel

x啲歌咩moment都聽得
夜深聽17好好feel
想hyper啲就聽revenge依隻碟
平時出街聽歌就聽？ 夠多元
仲未計以前啲舊歌
I spoke to the devils... Riot Vice city
佢啲歌真係無固定風格 好撚柒正

夜晚聽before I close my eyes真係頂唔緊

佢啲歌嘅theme永遠環繞depression仲要冇頭冇尾咁你聽埋我個份

某幾隻真係短咗小小

只可以最出名個啲係
佢仲有勁多唔係depression個type
Skin依隻碟真係屌出聲 勁多首都無頭無尾
九成snippets嚟
不過我都係屌住聽

Sauce同SAD 真係好好聽

望住個moonlight 聽moonlight

Skin低質就預咗，根本張碟都未做好，係佢老母想揸乾揸淨姐，其實佢音樂元素都多元
Look at me! Sad! One Minute
從呢三首已經見到佢風格多元，可惜太早死

Suicide if you try to let go
I’m sad I know yeah I’m sad I know uh
果陣啱啱先聽佢啲歌無耐就過身

屌你老母陷家鏟, GOOGLE "心塞"又會咁搞笑既你老母臭闣